黑警老婆：大多數出嚟既都係港豬

有冇人識呢條臭西？玫瑰崗專出垃圾

冇講錯 好撚廢